下星期二起政府部門全面恢復正常公共

投票, 不了

from now news

拖咁耐WFH比d公務員去檢測中心搵外快

屌你老母臭西咁撚快又復工

又話要夠500萬人先恢復既??

仆街,雖然已經得返1日WFH
但連1日都取消埋 屌你老母